TVB七警報道獲國際獎 盡佔七警便宜

每次有新聞行家得獎，八方都會覺得可喜可賀，之但係今次呢單行家得獎消息，就令人百感交集。八方聽無綫電視新聞部行家講開，佢哋舊年嘅七警暗角毆打曾健超嘅報道，最近勇奪第55屆蒙地卡羅電視節最佳新聞報道獎。 當日無綫電視攝影師眼明手快咁影到七警暗角打人片段，再由當時嘅助理採主何永康配上「警員將佢抬起，帶到添馬公園一個暗角位，將佢放在地上，對佢拳打腳踢」嘅旁白。點知新聞部總監花哥袁志偉河蟹，下令刪去「拳打腳踢」字眼，事件令到無綫員工好㷫，聯署反抗，最後何永康等多人先後離職。無綫今次呢單新聞獲獎，內部有記者就覺得高層一方面出手打壓，但又同時拎呢單新聞去參賽，都幾睇唔過眼。個獎由當日開口力撐花哥決定嘅無綫新聞部經理黃淑明去拎。

又唔肯交去法庭

無綫拒絕認段片真確性 又禁住個攝影師唔好上庭指證

TVB當時唔係話驚俾人報復咩

其實法庭傳召cam man上庭，tbb點阻

似係染紅左唔敢得罪人喎

咁佢又拎段片去參加比賽

又要威又要戴頭盔

可能唔肯交個名出嚟，咁法庭冇可能出到傳票。

如果有人sent email去個舉辦方到
講埋晒啲前文後理

佢地會唔會收番個獎

有獎其實應該俾記者
佢地之後仲俾垃圾支那電視台逼走

其實cable now 都好似冇交到cam man 出嚟
咁做係保護員工 出埋名比人尋仇就唔好啦

唔好得罪全港最大黑幫

段片好似係得TVB同蘋果影到

咁又有道理

True

無恥電視

為左令D人繼續睇TVB
無所不用其極
藍屍既有新聞部滿足
黃屍既可以聽配音組
TVB 左右都殺哂

毒撚睇波